

 Pol deviatej večer, ležím v posteli, hrajem sa s Wiki M Cube, snažím sa odbúrať depresiu, ktorá ma prenasleduje už asi 4 deň a pekelne mi už lezie na mozog. Samozrejme, ak je človek odolný voči stresu, musí byť podľa nejakého zákona asi náchylný na iné blbosti, ako je táto depresia. Zobral som zo stola notebook a jednoducho som musel niečo napísať, lebo sa to už nedá vydržať. Možno to budú len také žvasty, no aspoň sa zbavím nejakých myšlienok. 
 V hlave sa mi momentálne odohráva vojna svetov. Vojna svetov, kde asi nebude nikto víťaz a ostanú len dvaja porazení. 
 Ako vždy, rozmýšľam nad množstvom vecí. Asi by som si mal robil poradovník, nad čím budem rozmýšľať skôr a nad čím neskôr. To by bola sranda, no je to nereálne. Svinstvo je v tom, že keď sa snažím prísť na kĺb jednej veci, zvyčajne do toho zatiahnem ďalších 200 zbytočných. A načo je to dobré? Na nič?! Ja už neviem. Vždy som si hovoril, že ja nemôžem byť v situácii, keď neviem ako mam reagovať na niektoré veci a čo robiť ďalej. Bol som presvedčený, že mám vo všetkom jasno. No zisťujem že prišiel na psa mráz, a že to všetko bol asi len domček z karát, v ktorom je potrebné vymeniť jednu kartu v základe a nepôjde to nijak inak, ako zbúraním celého domčeka a postavením ho od znova už so správnou kartou. Jedna vec, a vy začnete pochybovať o tom, že či bolo všetko to, čo ste doteraz robili správne a či to fakt malo byť tak, ako to je. Nikdy som nechcel veriť citátu, že za dobrotu sa dostanete na žobrotu. V prenesenom význame to je asi môj prípad. Raz mám všetko čo potrebujem, a raz už nemám nič, o čo by som sa mohol oprieť. 
 Fakt už uvažujem o tom, že či má cenu byť v dnešnom svete rozumný a snažiť sa ovplyvňovať ľudí, ak to stojí toľko síl a častokrát toľko sklamania, že to dokáže len zopár ľudí robiť aj napriek tomu. Možno preháňam a možno mám pravdu, kto vie. Týmto obdivujem ľudí, ktorí to dokážu aj tak. Snažím sa aj ja, no teraz bezvýsledne. Možno som až príliš detailista a v niektorých prípadoch si dám záležať na niektorých, pre niekoho bezvýznamných, veciach viac, ako niekto iný. Neviem, či to mám považovať za tu dobrú vlastnosť alebo za zlú. Heh, práve mi došla sms, trošku som sa usmial a som zas tam, kde som bol. Nechcem ta trápiť, no myslíš, že ja teba hej? Tak prečo je to také blbé? Túto pasáž chápať nemusíte, je to len jedna myšlienka, ktorá mi prebehla hlavou a chcela, aby som ju tu napísal, ak by si to niekto prečítal a možno by sa tu našiel. 
 Teraz si pôjdem dať kúpeľ, a zajtra sa teším do školy :) Na viac irónie sa už nezmôžem, prepáčte. 

